突急： 777 葡頭啦！

佢而家響中環舊立法會 巡視中環站
佢好似好悶 我哋手足們一齊去同佢傾吓計！ 😠

GOGOGO

姐係黑警已成功控制示威者

唔係早前錄影？

佢就係唔驚我地 先出現

人地快閃，你邊捉到